成日話尊重義士 不割蓆

自己睇下光復入面個post
個個屌義士屌到仆街
講到勁難聽說話
又話派左一千隻鬼係前線
又講返五年前衝就係鬼
又講義士on9 唔值得同情

你班仆街 屌你老味

完全睇唔撚到有幾撚尊重
咩撚野各有各做
大家暗啞底就係覺得勇武有問題

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

成日講雨革失敗
當年雨革後期就係捉鬼大會
依家根本同當年一模一樣
香港人都係追求快樂抗爭

呢家又話多謝勇武撚狗成功

屌你老母 岩岩又成班屌義士傻仔on9

勝利球迷

又有人屌